屌哂你地老母 梁天琦坐六年已經開始淡化緊

班港豬被啲本地八掛新聞引走哂 見IG Snapchat個撚個都講余香凝派帽
有隻臭八中學同學以前派過帽俾人 依家鬧返余香凝係臭雞 心諗你個臭閪有咩資格講人
Child登熱門一半係八卦、風化嘢 認真討論政治嘅post少之又少
你班垃圾港豬真係唔撚值得有自由 咁嘅環境令到努力爭取緊嘅人感到好洩氣

child成班弱智狗公淨係識睇女

post幾張相就上熱門 戇撚鳩

港豬健忘不意外

你on99 有病就睇醫生啦
根本不嬲都冇乜人理

靠樓主日日開post提醒大家喇，開到佢出獄為止

事實係未真正濃過何來淡呢

兒登

關大家事既忘記 人地分手就關佢地事

咁唔係你想點？

我未比左正皮同負皮LO 仲唔夠咩
連登仔要求多多

鍵盤無停過打字，搵個法官死老公單野恥笑下，已經無係做左大事架啦

一向都係咁架啦